{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_003901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "참소리 축음기 에디슨 영화 박물관"
    },
    "text": "チャムソリ蓄音機エジソン映画博物館\\n\n江原特別自治道 江陵市鏡浦路393(苧洞36)\\n\nソン・ソンモク館長は約40年間、約60ヵ国で蓄音機を集め、1992年に世界最大のオーディオ博物館をオープンさせました。ここでは17ヶ国で作られた4000点以上の蓄音機、1400点以上の蓄音機とアルバム15万枚、そして8000点以上の音楽関連図書資料が展示されており、100年にわたる音楽の歴史を一目で楽しむことができます。エジソン博物館よりも多くのエジソンが作った蓄音機が陳列されており、本物を見ることができます。また、展示されている機器のほとんどで生々しい音楽を聴くことができ、世界に一つだけのアメリカンフォノグラフなどもあります。さらに、世界初のテレビ（ベアードの30ラインテレビ）から今日のオーディオまで、オーディオの発展の歴史を見ることができます。展示されているのは蓄音機が発明される前のゴシックルネサンス式オルガンや円筒形円盤形プレーヤーピアノ、1800年代に人々が主に楽しんでいたミュージックボックス、1920年代の自動車なども含まれています。映像の世界ではエジソンの映写機から現代の映画やビデオ、CD、LD、DVDに至るまで、映像の科学の進歩を偉人たちの一生を通じて紹介しています。また、光の世界ではガス灯から世界初の電球まで、照明器具の発展の歴史を見ることができます。エジソン発明品館ではエジソンが発明した蓄音機、電球、映写機をはじめとする800点以上の発明品が展示されています。さらに、エジソンクラスエムという世界初の蝋管蓄音機や米国エレクトロボイス社が製作した音響再生機器のパートリーションスピーカー、最初のリモートコントロールを持つオートマチックグラモフォン、1925年に米国ビクターロッキングマシン社が製作したクレデンザなどがあります。また、サウジアラビア王室から持ち込まれた英国製EMG IMNは、当時3つしか作られなかった手工品であり、最高の音色を持っています。博物館は400坪以上の広さで、4つの独立展示館と100坪以上の専用音楽鑑賞室があります。また、3階には鏡浦湖を一望できる展望台もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この博物館では何が展示されていますか？",
            "answer": "4000点以上の蓄音機、1400点以上の蓄音機とアルバム15万枚、そして8000点以上の音楽関連図書資料が展示されています。"
        },
        {
            "question": "エジソン博物館との違いは何ですか？",
            "answer": "エジソン博物館よりも多くのエジソンが作った蓄音機が陳列されています。"
        },
        {
            "question": "どのような機器で音楽を聴くことができますか？",
            "answer": "展示されている機器のほとんどで生々しい音楽を聴くことができます。また、世界に一つだけのアメリカンフォノグラフなどもあります。"
        },
        {
            "question": "どのような展示物がありますか？",
            "answer": "蓄音機が発明される前のゴシックルネサンス式オルガンや円筒形円盤形プレーヤーピアノ、1800年代に人々が主に楽しんでいたミュージックボックス、1920年代の自動車なども展示されています。"
        },
        {
            "question": "映像の世界では何が展示されていますか？",
            "answer": "エジソンの映写機から現代の映画やビデオ、CD、LD、DVDに至るまで、映像の科学の進歩を紹介しています。"
        },
        {
            "question": "光の世界では何が展示されていますか？",
            "answer": "ガス灯から世界初の電球まで、照明器具の発展の歴史を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "エジソン発明品館では何が展示されていますか？",
            "answer": "エジソンが発明した蓄音機、電球、映写機をはじめとする800点以上の発明品が展示されています。"
        },
        {
            "question": "特に注目すべき展示物はありますか？",
            "answer": "エジソンクラスエムや米国エレクトロボイス社のパートリーションスピーカー、最初のリモートコントロールを持つオートマチックグラモフォンなどが注目されています。"
        },
        {
            "question": "博物館の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "博物館は400坪以上の広さで、4つの独立展示館と100坪以上の専用音楽鑑賞室があります。"
        },
        {
            "question": "博物館の3階には何がありますか？",
            "answer": "博物館の3階には鏡浦湖を一望できる展望台があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 667,
        "QA": 521
    }
}